有無人試過發上司發脾氣？

因咩原因？到最後點？

我係因為新上司同我唔夾，同佢嘈左幾次。 最後比人炒左。

唔想撈既咁未屌鳩佢囉

即係屌完等佢炒？定自己遞信？

我就冇呢D人際問題
打份垃圾冇用工
職業炒股, 副職先係返工

但有同事佢老頂擺到明唔LIKE佢仲下下隊到行
佢都吞聲忍氣,市道唔好走唔到
吞下吞下都年幾兩年了

個客郁唔到你唔算啦

你同事好撚慘 我諗我都好似佢咁

佢成日叫我決定D咩
有幾次忍唔住講你人工高咁多就係要做呢D野架啦

咁又唔係既
萬般皆是命
如果我唔係返份垃圾工,我都唔會炒股,分分鐘仲搵得多過正職
正正常常既人返工係冇時間做自己私人野,更莫說MON撚住個市啦

成鳩日啦，署長比我當閪咁屌

話唔定過幾年你又轉到份更加好既工呢

以前跟個infra manager同個APAC IT最大果個屌
佢唔信我地兩個講嘢
我哋兩個一齊同佢講唔信就做落去都無意思
一齊唔撈
之後佢同我哋講sorry

屌完,但唔炒
拎完花紅自己掉信

+1
嘈過
佢唔會炒我
但我出完花紅實走

平時屈埋屈埋個啲遞咗信一次過講

唔夾
cut 佢電話
冇事發生，好返

你而家plan緊？ 裸遲怕唔怕？

我諗我唔係好命 無金鎖匙起碼 又唔識儲錢投資 打工仲要唔開心

10：30 蒙特雷

博炒啦 第一日出嚟做野？

always 所以成日轉工

發脾氣又冇
有試真心同佢講工作量唔合理同以我經驗一定做唔黎，果陣岩岩fg比左單做左幾年野都未必做到既野我跟

最後d job正常返

貼士？ 但我連本都無⋯

成日轉工會唔會唔開心 定你鐘意轉環境？

我控制唔到自己情緒 好地地想講樣野都變到好激動好似嘈交咁

學吓控制情緒
做吓野野開拖對自己無著數

推鳩佢都試過！日鳩日用放大鏡望住我
爭D打撚埋佢

我想知點控制 都知好大影響架喇

我細細個都有anger issue.
好多時係個口行得快過個腦 後來靠慢慢忍住, 嬲就深呼吸左一下先個人會定好多 深呼吸呢招幾有用, 之後久而久之就脾氣好左好多

其實呢D都係靠慢慢黎 講比你知點做都唔一定有幫助 都係靠自己

我都聽過 我都試下先。

試過vendor做野出太多問題
不停執手尾執到對上司發火
都幾後悔
因為唔係佢錯
但真係忍無可忍爆左seed

home office

完全同意，大家都唔妥對方，等老細炒我

上一份工成日發
因為我係唯一做嘢嘅o靚
然後新腦細花瓶過花瓶，所以我一唔妥佢就發脾氣
最後我頂唔順佢on9我自己辭職走
佢仲不停留我叫我唔好走

番工點會無錢

人工低可以點做？上司唔係出糧果個

以前細個返餐廳PT
有個經理成日發癲 咩事都鬧人
有次佢因為啲唔關我事嘅野鬧我
我平時唔多出聲但嗰次都出聲屌鳩佢
之後第日佢見到我就笑住咁同我講早晨
同埋以後都無話過我

有
忍左佢半年
結果係寧願補一個月糧走人
都唔想再對多佢一個月

我喺舊公司經常
舊老細有燥鬱症, 成日郁d就屌人
全公司上下每日至少畀佢屌幾次
我入職嗰時, 人人都估我過唔到pro-bat
初頭真係好難頂, 後尾發現佢其實極度依賴我
就開始爆返佢d無理野轉頭, 因為我真係幫左佢好多
佢由星期一至日返10放10, 到返5日朝11晚6
當我契哥咁錫, 日日大佬前大佬後
有時發下小脾氣, 佢會即時「對唔住, 我語氣唔係咁好」
然後, 我就成為公司歷史上的先河開創者

咁你坐佢個位未

試過 仲好戲劇性

果陣我同我上司都係新上場, 但當時個場好亂我日日OT 去執,但佢仲勁多無理要求,有晚同佢炒完大獲後頂唔順email 封resign letter俾佢 CC 俾head of HR 同我team既 regional head, 第二日 HR 搵我問完我咩事唔做後,咁岩當日Regional Head of HR又係香港, 叫我見埋佢同佢傾傾. 傾完其實我諗都係例行公事打算執定野走, 點知我Last day前幾日 HR 無啦啦叫我入Conference Room, 原來我Regional head 秘密黎左香港, 原因就係黎炒左我上司, 叫我acting 住我上司個位,暫時report 俾佢問我會唔會留底.

雖然好似無乜可能係現實發生,但真係真人真事.

留名學野

有。屌佢老母咁濟

做工程，有次腦細打黎屈鳩我同判頭嘈，話聽到第二個人咁同佢講
我話左冇仲係咁屌，嬲到屌柒返佢cut線，第二日又冇野

公司個CRO離職前一個月俾我屌到成隻狗咁，明知佢收皮任屌無後果

午安，試下做人唔好咁多怨氣同負能量，搵位欣賞吓人踩吓自己，學吓謙卑先

有冇睇過隔離post有巴打五個月考到日文N1

IC 閪格開
忙到爆仲催我做野
咪大聲屌鳩佢
後尾佢係pantry 眼濕濕，人地問佢咩事，話比人鬧喎

有冇睇醫生

劈炮未

佢靠老細上位?

你而家係咩位

早果輪試過，條友心情唔好搵人出氣，抵唔住頸頂撞佢，本身都唔想撈，做佢下屬好撚攰

有一日係咁問我野 講完佢又理解唔到
講多幾次之後冇曬耐性 勁唔耐煩咁應佢
佢同我講 你冷靜啲我諗住幫你啫

佢cv呃到人，但做嘢廢到一個點
乜都唔識乜都推比人
聽舊同事講佢開始比大腦細針對
要乜做唔到乜，開會成碌木坐係到，聽完就走

閪佢面就有

個個生而平等，點解唔屌得

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

你講得岩

無呀 驚貴

上一份工試過有閪面個經理，但冇屌到出面

個經理好多野都係又屌，唔係又屌，就算做完份job冇鑊氣，佢都會屌9 你做得唔好。平時交文件，佢又會屌9 你d 釘書釘個位置釘得唔好，吹毛求疵。傾野時諗多一陣佢講咩，就會屌9 你咁蠢唔L明。

成條team 唔計佢有3 個人，3 個都係咁俾佢屌，所以我唔覺係自己問題。其他team head 有時都叫佢唔好咁屌9 d 細。

有一次有個年中大job，佢又發癲。我開始頂唔順，開始閪佢面，見到面唔打招呼，交完文件就走唔解釋。當時心諗再頂唔住就陪錢走。慢慢佢覺得我好怪，叫左我入房，我就屌9 佢做人冇禮貌，d 野唔識又係度屌。攪到成team 冇晒mood，佢可能見到我d 語氣係預咗唔撈，佢居然同我道歉。之後佢就開始對我好有禮貌，唔再乜都屌。

但之後半年，另一個 team member 俾佢屌到辭職，佢講晒對唔住咁留人，但當然梗係採佢都傻啦。

當年返第一份工
兜口兜面拍枱再屌佢老母 然後我返埋位坐
事後上司向我道歉

經常

我成日都想 但最後都無
因為知道佢會扮唔知 扮唔明 扮無
因為佢係一個無賴

嘈黎無用， 最緊要自己有氣場

經常性，最後和好如初

琴日先屌完高層班仆街黎

即係佢根本無變到，只係怕你會走。

係，所以我都冇耐就走左.....

屌登仔工都冇呀，點撚樣屌上司呀，屌自己老母算唔算屌上司

追住佢黎屌 成個office同事聽到晒 屌到佢驚入返房 再衝入房屌9佢 跟住日子 佢一句野都唔敢同我講 最後佢俾人調走左

你無嚇親同事咩？